# ReactBootcampHTMLCSS

Homework ReactBootcampHTMLCSS

## Пример реализации тестового задания

В коде приведены комментарии с деталями реализации.

Данный пример предназначен для кандидатов на стажировку и не является образцом для реальных проектов.